隔夜息抽升至接近4厘

港匯今(24日)先升後回跌，高低位7.7980/7.8132，現貨美電新報7.8114。

美聯儲本周將舉行議息會議，市場料加息四分之一厘。港元拆息全線上升，隔夜拆息連升三日，今急升至約3.85厘，創2007年10月後近十一年高位，並高於一周、一個月甚至更長時間拆息呈「倒掛」；一周拆息連升五日至約3.26厘，創2008年9月金融海嘯開始後約十年高位；另與供樓利率相關的一個月拆息亦連升五日，今升幅近28點子，據外電統計指是創下2008年12月以來最大升幅，至約2.169厘近十年高位。

升得幾日
唔計

銀行唔加 唔計

就假期。唔計

銀行同業加唔計

供樓成本高左. 又可以賣貴D. 樓市GOGOGO

加租

供樓成本高
變相令更多人選擇租樓
租盤需求增加令價格上升
租金回報提高變相帶動樓價上升

同最低工資, 政府派錢個效果一樣, 咪加租賣貴D

得4厘，唔計

點解D銀行定期仲係得2厘?
食水都幾深下

一隻 兩隻 三隻 第四隻